依家係咪好興咩都擺落雞蛋仔裏面？

唔好話我食古不化，我真係唔能夠理解點解可以接受咩都擺落去雞蛋仔裏面。我見過嘅口味有：
五香肉丁
粟米火腿
豆豉鯪魚
維園嘅叉燒雞蛋仔
抹茶
朱古力
唔知乜嘢極邪惡嘅芝士紫薯
士多啤梨
香蕉（奉勸咁多位唔好試）

即係唔係話唔好食，但係聽落去都怪怪地，點姐你班友，而家玩咩啊？研發黑暗料理啊？我真係完完全全係唔能夠理解點解咩都擺得落去，好地地原味咁咪幾好，洗唔洗下下都加啲奇怪嘅口味入去啊？我真係可以講啊，求其加啲嘢落去整成嘅雞蛋仔呀，絕對比魚蛋雞翼湯更加難食啊！唔得頂唔順，有冇巴打都如果啲咁難食嘅野。

俾D 00後或者MK食，你食唔慣有幾奇！

駁唔到

遲下放舊屎落去都有人食

應該係喺餐廳收到d咩平野就放咩入去

真係環保

頭三個

五香肉丁邊度有得食

原味無敵

後面個啲都正常啲，前面四個

不如下次試下放榨菜
你頭三個都係罐頭

其實點解會有人想知係邊度有得食

魚香茄子, 咖喱雞, 西檸雞, 豉椒排骨味

講緊我 ？

可以放埋海膽，不失一條財路

放雞入雞蛋仔?

有食過泡菜年糕
仲聽過有臘腸味
羅宋湯味都試過

利申 係抱住一個我不入地獄誰入地獄嘅心態去試

唉，又見到奇怪口味。

深信將來會有出奇雞蛋仔， 擺玩具入去扮神秘
不過加咩味都冇所謂 我都只會叫原味

格仔餅味雞蛋仔
有冇得諗

日本人先最鍾意食奇怪嘢 總係有人會想試下唔同嘅組合 加料就唔緊要嘅 至緊要原味都要keep到個水準

有鵪鶉蛋雞蛋仔未

食過午餐肉雞蛋仔，其實都ok

食一底等於食咗十幾卄粒鵪鶉蛋

咖啡味已經係極限 其他既真係不敢恭維 我玩唔起

洗廿幾三十蚊食呢啲咁既雞蛋仔

淨係接受到加甜野同芝士

有冇烈士去咗年宵試左嗰個叉燒雞蛋仔？

推

原味一底都係$13左右，加d野就貴$10-$20

我條女試過，食咗兩粒掉咗

加啲甜嘢都接受到嘅

成件事好反智
根本就係貼錢買難受

食過一次香蕉奶雞蛋仔
難食到仆街
不過蜂蜜同芝士又幾好食

香蕉雞蛋仔真係好撚難食
未試過蜂蜜同芝士

Offtopic 想講格仔餅
我之前都成日屌柒d怪味
點知有次試食左個紫菜肉鬆格仔餅
屌你 竟然幾好食 同花生醬好match

呢間野仲有辣蝦乾味喎

食過芝士幾好味

冇紫薯

盲咗自膠

隱世極邪惡芝士紫薯雞蛋仔雪糕

試過羅宋湯味
覺得朱古力同抹茶嗰啲已經好正常

淨係食過原味

朱古力係唔錯
不過朱古力本身就好食

食過洋蔥咸牛肉味

之前食過雞蛋仔入面有oreo餅
好撚好味
可能因為oreo配大部份野都好正

佢地想雞蛋仔買貴啲
懶新穎

玩下mix生果都唔出奇，前面幾個真係

屌你個羅宋湯味淋到好似真係浸左湯咁勁難食

不過個積及橙朱古力又ok